msgid ""
msgstr ""
"POT-Creation-Date: 2025-03-07 00:01+0900\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: @lingui/cli\n"
"Language: zh-Hans\n"
"Project-Id-Version: \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Plural-Forms: \n"

#. placeholder {0}: result.totalDrive
#. placeholder {0}: result.totalSuper
#: src/features/combo/components/ResultView.tsx:21
#: src/features/combo/components/ResultView.tsx:29
msgid "{0, plural, other {#} zero {None}}"
msgstr "{0, plural, other {#}}"

#. placeholder {0}: result.totalDamage
#: src/features/combo/components/ResultView.tsx:13
msgid "{0, plural, other {#} zero {Zero}}"
msgstr "{0, plural, other {#}}"

#: src/common/getPreferredMoveName.ts:41
msgid "{moveName}: {name}"
msgstr "{moveName}（{name}）"

#: src/common/getPreferredMoveName.ts:54
msgid "{name} ({moveName})"
msgstr "{name}（{moveName}）"

#: src/components/ComboList/constants.ts:48
msgid "Actions"
msgstr "操作"

#: src/features/parameterLoader/constants.ts:11
msgid "Cammy"
msgstr "嘉米"

#: src/components/ComboList/constants.ts:33
msgid "Combo Damage"
msgstr "连招伤害"

#: src/components/ComboList/ComboTableView.tsx:67
msgid "Combo Table"
msgstr "连招表"

#: src/components/MoveList/constants.ts:9
msgid "Common Moves"
msgstr "通用动作"

#: src/components/HitTypeList/constants.ts:10
msgid "Counter"
msgstr "打康"

#: src/features/combo/components/ResultView.tsx:11
#: src/components/ComboList/constants.ts:23
msgid "Damage"
msgstr "伤害"

#: src/components/ComboList/constants.ts:28
msgid "Damage Scale"
msgstr "伤害比例"

#: src/components/ComboList/constants.ts:38
msgid "Drive Guage"
msgstr "斗气槽"

#: src/features/combo/components/ResultView.tsx:19
msgid "Drive Guage Increase"
msgstr "斗气槽增加"

#: src/components/CSProgress/CSCircularProgress.tsx:11
msgid "Loading..."
msgstr "正在载入…"

#: src/features/parameterLoader/constants.ts:12
msgid "Manon"
msgstr "曼侬"

#: src/components/ComboList/constants.ts:18
msgid "Moves"
msgstr "动作名称"

#: src/components/ComboList/ComboTableView.tsx:68
msgid "No moves found"
msgstr "找不到动作"

#: src/components/HitTypeList/constants.ts:9
msgid "Normal"
msgstr "标准"

#: src/components/MoveList/constants.ts:4
msgid "Normal Moves"
msgstr "普通技"

#: src/components/HitTypeList/constants.ts:11
msgid "Punish Counter"
msgstr "打确反康"

#: src/components/MoveList/constants.ts:6
msgid "Special Moves"
msgstr "必杀技"

#: src/components/ComboList/constants.ts:43
msgid "Super Art Guage"
msgstr "超级必杀槽"

#: src/features/combo/components/ResultView.tsx:27
msgid "Super Art Guage Increase"
msgstr "超级必杀槽增加"

#: src/components/MoveList/constants.ts:7
msgid "Super Arts"
msgstr "超级必杀技"

#: src/components/MoveList/constants.ts:8
msgid "Throws"
msgstr "摔投"

#: src/components/MoveList/constants.ts:5
msgid "Unique Attacks"
msgstr "特殊技"

#: src/components/ComboList/ComboViewOptionsButton.tsx:29
msgid "View Options"
msgstr "显示选项"

#: src/components/ComboList/ComboTableView.tsx:86
msgid "View Options for Combo Table"
msgstr "连招表的显示选项"
